有冇人一齊玩craftopia

有冇人有興趣一齊玩，想搵幾個小夥計每晚夜晚一齊玩🤤

有興趣可以pm我一齊玩，我可以負責開server

介紹

宣傳片

推

玩咩？

我都買咗，巴打一齊玩?

黎，一齊

小顆計？

有得online玩咩？唔係話無？

隻GAME 單人玩OK ?

小顆計？？ 特登打出黎引人屌？

死link

殺爾達多人版

一直都有 只係多bug

唔好點魔法tier5招神之救援 都救唔到隊友，同全體回復一樣（利申 點左）

想玩

留pm ?

有無群,我都想一齊玩

連唔到線嘅 一直話咩超時

又死LINK

☝️依個仲on9

超時要用hamachi

又入唔到呀 條Link 又死

Lm

太少甲同裝 好快悶

D dungeon 好 repetitive

呢排玩緊 night of the dead

好玩 隻 game 好 promising

而家玩會唔會刪檔

入到黎駛唔駛講支那話就你架

連機整好味 唔想單機玩

玩左單機幾日 咩都好似zelda

好似幾唔錯
幾錢?
想問會唔會見到其他玩家?
定分開單機還單機, 連線還連線咁
好耐冇玩ONLINE GAME

連登仔真係無靈魂, 一個post講完佢係原神果間垃圾
第二個post就已經招緊人玩

日本喎

內容多唔多

Ching有冇玩過satisfactory?

睇過 youtuber 玩 但自己未玩

想知邊隻最正

Satisfactory 都好正 精神黑洞嚟

會唔會玩到心散？
想有隻game有成就感得嚟唔會無時無刻都諗住，又訓練到腦筋
想玩經營，但係好多game都會搞到成日諗住，變咗正經野就冇心機做

睇人架喎呢 d 野

都係嘅

俄羅斯方塊

講講下講左其他GAME?.

online驚？

多bug到

最多8個連1個server

好似話隻game得4個人既團隊 打算一路early access一路改